超知作運動 大家一齊舉報違例泊車

既然前線警員咁唔願意做野
我地作為良好市民係時候要幫下手
以違泊做例子
打1823好多時候比打999好
1823可以選擇比唔比個人資料警察回覆
你係可以選擇唔比 要佢地經1823回覆
另外 無論你打999定1823 都記住拎個投訴/報案編號
確保佢地有開檔案

記住打1823投訴違泊
但唔比警察直接覆 要經1823覆
咁警察就一定要開編號做野
現場等超過7分鐘唔見人
再打去1823投訴 7分鐘唔見警察
再開多個號碼 要1823再覆
大家一齊超合作運動

同雲海之前教個差唔多
不過唔係打999 而係打1823
999試過hea鳩我 1823因爲唔同部門
就算差佬想唔做野都難啲
而家再簡短打一次比大家睇

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

之前得閒我都會係1823投訴下
之後1823話直接叫我係網上報案室到報
不過永遠都見唔到警察出現
原來可以再投訴既
我自己都可以光復條馬路喇

因為我1823有個CMS （ case management system) 去 mon 住所有投訴，你幾時幾月幾點打去，已經錄曬音，部門幾時幾月幾點覆有曬記錄，你去到申訴專員，無做野果D部門就現形。

你堅持話要係1823跟進

因為有指引 7分鐘內要有警察到 無就可以再開個file投訴

原來我打錯名
超合作運動 全民運動

之前想試打電話 但係唔係好識
姐係一打過去 問你要搵邊個部門
係唔係答警務處?
定係有其他玩法

另外有無手足一齊諗諗
而家警察到左場再要話報案警察唔理
咁可唔可以即場打1823就呢件事報多次案？
最最最緊要都係拎個編號
咁當唔當成左案呢？

暫時發現資料有部分錯誤 整理好再出post

剛剛實証左 打1823 簡語言 入到去2字 投訴 講警務署 之後叫職員幫你落案 再經1823覆就可以 甚至可以要電話加email覆

我無野講

推

公開嘅服務承諾？

千其唔好email 隔日先覆on99

係

我通常叫佢電話覆 覆完再補個email

開左個新post

都係補充返資料